% vim: foldmethod=marker:foldmarker=<<<,>>>
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{myslides}
    [2009/12/28 Des réglages pour beamer]

\providebool{load@slides@expert}
\RequirePackage{xkeyval}
\newcommand\beamer@font{\familydefault}
\DeclareOptionX{font}{\renewcommand{\beamer@font}{#1}}
\DeclareOptionX{expert}[true]{\setbool{load@slides@expert}{#1}}
\ProcessOptionsX

\ifbool{load@slides@expert}{%
\usefonttheme{professionalfonts}
%sinon beamer redéfini les familles mathématiques pour utiliser la fonte
%actuelle. Si la fonte actuelle le fait déjà, on peut oublier ça.
%cf beamerbasefont.sty:199
%  \SetMathAlphabet{\mathrm}{normal}{\encodingdefault}{\rmdefault}{\mddefault}{n}
\usefonttheme{serif}%by default beamerfontthemedefault.sty set up sans serif fonts
}{\relax}
%thmtools and thm settings are done in mypackages.sty

% beamer@font is used for title and toc
\setbeamerfont{title page}{family*={\beamer@font}}
\setbeamerfont{section in toc}{family*={\beamer@font}}

%\beamerdefaultoverlayspecification{<+-| uncover@*>}
\beamerdefaultoverlayspecification{}
\setbeamercovered{transparent=30}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% beamer lists
\providecommand{\impl}{\ensuremath{\Rightarrow}}%defined in mymath
\newenvironment{implenv}{\only{\setbeamertemplate{itemize items}{$\impl$}}}{}
\newcommand{\impl@beamer}{\ensuremath{\Rightarrow}\xspace}
\newcommand{\implitem}{\setbeamertemplate{itemize items}{$\impl@beamer$}}
%\newcommand{\defaultitem}{\setbeamertemplate{itemize items}{\textbullet}}
\newcommand{\defaultitem}{\setbeamertemplate{itemize items}[default]}
%this is a triangle, it does not adapt to the current theme :-(

% misc commands
\providecommand{\myurl}[1]{{\footnotesize{}\url{#1}}}

\RequirePackage{caption}
\captionsetup{labelformat=empty}

% citation in slides (beamer ignore \citecolor from hyperref :-()
\newcommand\citecolor{DarkGreen}
\let\citeploum\cite
\def\cite#1{%
\hypersetup{linkcolor=\citecolor}%
\citeploum{#1}%
\hypersetup{linkcolor=\linkcolor}%
}
\def\titlecite#1{%
\hypersetup{linkcolor=\titlecitecolor}%
\citeploum{#1}%
\hypersetup{linkcolor=\linkcolor}%
}

\usepackage{ulem}
\renewcommand<>{\sout}[1]{\alt#2{\beameroriginal{\sout}{#1}}{#1}}
